今日走左熊，聽日點部署？

等有位先入？
不問價開市即入？
定反手入牛短炒？

我都走曬D輪，後悔中
同問

有冇賺先